[
    {
        "question": "Viņš strādāja un dzīvoja un gulēja vienā vietā tāda bija pētera dzīve",
        "answer": "Viņš strādāja un dzīvoja, un gulēja vienā vietā, tāda bija Pētera dzīve."
    }, 

    {
        "question": "Vai tu jau paēdi jautāja Liene",
        "answer": "\"Vai tu jau paēdi?\" jautāja Liene."
    },

    {
        "question":"Pavasarī zied dažādas skaistas puķes piemēram sniegpulkstenītes gaiļbiksītes pienenes un narcises",
        "answer": "Pavasarī zied dažādas skaistas puķes, piemēram, sniegpulkstenītes, gaiļbiksītes, pienenes un narcises."
    },

    {
        "question": "Viņš nezināja ka piektdien ir jādodas un koncertu",
        "answer": "Viņš nezināja, ka piektdien ir jādodas uz koncertu."
    },

    {
        "question": "Es vakar nebiju skolā jo man sāpēja galva",
        "answer": "es vakar nebioju skolā, jo man sāpēja galva."
    },

    {
        "question": "Atvainojiet vai šī vieta ir aizņemta",
        "answer": "Atvainojiet, vai šī vieta ir aizņemta?"
    },

    {
        "question": "Dēliņ iznesīsi miskasti lūdzu",
        "answer": "Dēliņ, iznesīsi miskasti, lūdzu?"
    },

    {
        "question": "Vai jūs zinājāt ka šodien ir anitas dzimšanas diena",
        "answer": "Vai jūs zinājāt, ja šodien ir Anitas dzimšanas diena?"
    },

    {
        "question": "Cilvēki pasmaidiet",
        "answer": "Cilvēki, pasmaidiet!"
    },

    {
        "question": "Latvijā jaunus likumus izdod latvijas republikas saeima",
        "answer": "Latvijā jaunus likumus izdod Latvijas Republikas Saeima."
    },

    {
        "question": "Viņa nezin atbildi uz šo jautājumu",
        "answer": "Viņa nezina atbildi uz šo jautājumu."
    },

    {
        "question": "Koncerts bija ļoti intresants",
        "answer": "Koncerts bija ļoti interesants."
    },

    {
        "question": "Šodien rādio atskaņoja manu mīļāko dziesmu",
        "answer": "Šodien radio atskaņoja manu mīļāko dziesmu."
    },

    {
        "question": "Šogad dziesmu konkursa eirovīzija finālā diemžēl netikām",
        "answer": "Šogad, dziesmu konkursa \"Eirovīzija\" finālā diemžēl netikām."
    },

    {
        "question": "Daudz laimes dzimšanas dienā",
        "answer": "Daudz laimes dzimšanas dienā!"
    },

    {
        "question": "Viņš skrien",
        "answer": "Viņš skrien."
    }
]